该项目改自 https://github.com/george518/PPGo_ApiAdmin

: gitlab.com/kyugao/gyadmin
把views static conf main.go拷贝到项目根目录下，
配置conf/app.con数据库链接，
导入初始数据base_admin.sql
然后，你想做什么就做什么吧。

前台访问：http://your_host:8081
后台访问：http://your_host:8081/login
用户名：admin 密码：george518    
